想問下有無邊個醫生做smile矯視手勢好？

朋友介紹左兩個，分別係清晰既許用藍同埋養和既鄭澤鈞
想問下巴絲們有無比依兩個醫生做過，效果好唔好？
或者有其他醫生介紹唔該哂

就係要睇個醫生技術，有人做完有飛蚊症

睇開個眼科話lasik最好

其實因人而異好老實

上個月做咗smile
姓王, 覺得麻麻

有冇人做完有後遺症 詳細講下

做完smile一年幾 除左對眼敏感左少少之外冇咩特別
係許用藍醫生做既 幾細心 覺得overall都幾好！

你係咪做左3萬？因為養和2萬3

養和係咪仲用緊舊式開刀個款

上兩個月係清晰許醫生做嘅，佢講解清楚同做手術前都好細心，目前0近視0散光

做左3萬？

學生價25k

依家唔使學生都兩萬5

連檢查費？

做左 25100 要朋友介紹加whatsapp預約再加信用卡先有依個價
檢查完你唔做先要比500

求介紹

我係鄭澤鈞做既
幾好 無乜問題
做左大半年無事
其實都係流水式作業 一個眼科醫生絕對有能力做到呢個手術
唔洗太擔心

做完游水潛水有冇問題？

高清？
我畀王醫生插到好痛
但冇咩後遺症

好想做但係又好驚

唔係叫清晰咩？
整果下係真係好唔舒服嘅但又未至於痛

有冇人分享下個過程
養和痛唔痛
事後幾耐睇到野